有冇巴打用緊紙尿片？

一過30就咩暗病都出曬嚟

咁後生就腎虧